好想比法子呢隻熱狗踩jj

9月之後又無野撈啦佢

唔大啦 幼稚園賓周都夾唔到啦佢 我對波仲大過佢

縮番入美羅吊狗公啦

比牙滿食左

放大左個頭？

條頸好長

磨牙

熱9天使

何仔屌過

頭大身細既

個頭都算大？ 波細姐

咁撚樣衰就戴返口罩啦

人地無份工做得長，除左廢我都諗唔到有乜形容詞啱佢

熱血公民係唔會戴口罩

肥閪打令日日戴

係

例如做過乜工？

好撚正

左邊?

狗公來

左邊個個含家產死雞蟲